女子涉十一北角衝突管有雷射筆 罪名不成立

#東區裁判法院第七庭
#張志偉裁判官
#1001北角 #裁決
#雷射筆

韋(31)

控罪：在公眾地方管有攻擊性武器

案情：
控罪指她於2019年10月1日，在北角電氣道169號外的公眾地方，無合理辯解或合法權限，而攜有攻撃性武器，即一個能發出鐳射光束的裝置。

—————————————-

裁決速報：罪名不成立

🔴被告因其他非社會運動案件需還押至4月再訊，至今已經還押16日

揸車條女？

手足黎
唔好公審佢

純粹問下 見佢同姓

之前睇新聞相應該係嗰個

係同一個嚟

成班仲咒佢話謀殺坐終身，分分鐘被撞嗰個係藍屍嚟

元朗瘋狂駕駛案 女司機被捕涉4罪